成日做錯野!!!

有無人返工成日做錯野
有無方法改善
19fg做左半年
上司好人唔會大聲屌，靜係講句下次注意
每次做錯都好驚

要長期訓練
利申練緊

頭先要落deal Usd轉Hkd
同dealer 傾好個rate之後
做錯setting 用左market rate
依家諗緊點同上面講
唉

當佢地習慣你成日做錯野，就唔會安排重要工作比你做
我有同事一向都係咁

聽落唔錯，但係都唔想做錯野

自殺

每做一樣野之前check 真d 諗下有冇漏先？ 我自己係咁 起馬唔會有大錯 小錯一定避唔到 點都有

但係呢，check極都係比人捉到錯

屌 比人check個個緊係會錯

寫低哂啲steps要點做
要知自己錯係邊 諗下次可以點樣做

Same problem🙌🏻
樓主要triple check
同埋check 咁多次都有錯可能係專注力唔夠，可以嘅盡量早點訓、訓多點，少d飲酒，周不時補下

我就番cheap工 sale屎仔黎
我下面班細嘅做錯野 根據公司training 我地作為上司係有責任更正同設法避免日後錯同一樣野 但同埋指出錯處時點同你講而唔會信你自尊心亦都好重要
講係咁講 但我都試過忍唔住爆
例如我個新𡃁妹 試過收少客錢 我當然要驚訝 要俾佢覺得「大鑊啦」 咁啦 但我都係加多句 「唔緊要嘅 有方法補救嘅」 等佢唔駛咁驚青 我會要佢自己親手打report 我講一隻字 佢打一隻字咁囉 要佢自己做 咁佢先記到
啱啱入黎 唔識架嘛 我都有錯過啦
所以如果你上司冇直接屌鳩你 你都唔需要太擔心 fg嘛 乜都熟手 你做埋佢個位啦

幾耐打次j?

有，番intern 個時成日做錯野俾大佬屌

試過訂錯料
數漏/錯BQ
出錯圖俾師傅
畫錯as-fitted 圖等
多不勝數
不過屌屌下就會醒目，正所謂百屌成材

交野之前冷靜d睇清楚
有時我懶無睇真d諗住快交...
多數就會發現有問題

就係我

fg正常都會做錯既 mark notes啦

有時係懶唔想check
不過改緊
原本都多野做，仲要check埋，要用好多時間

我唔知其他老屎忽點諗
以我為例 我唔介意你錯 我只介意你有冇用心嘗試唔好錯 反正我諗大家番嘅工 唔會一錯就引發軍事危機掛 你唔會入錯油搞到隻船爆左掛
所以你點樣「做」俾人睇你有努力反而更緊要

做錯三次或以下都還可以接受，但你錯第一次個陣已經要醒水提醒自己唔好再錯，並且寫notes提自己下次做唔好再錯

咁樣上司見到你有改善，對你嘅感覺都好d,繼續修練下啦

樓主我認得你
我都係
以前返工試過日日俾人叫人房屌
屌到情緒病
因為我當時junior position但已經對dept head

後來轉左工
反而同head私底下好fd
雖然都會做錯野但佢會體諒

其實講到底睇你有無攞個心去記底/改善姐
我只問到依加都做唔到

+1
不過未至於成日嘅
但有時錯啲低能野會連自己都覺得戇鳩